新年流流邊到買到ps4 pro條電源線

好想打mhw又無咗條線 求救

慘

問人借囉

還返部機俾人啦新年流流偷人PS4

唔係普通水煲電飯煲線，應該普通電線有咩特別

8字頭黎

比老母dum咗條線？

其實咩叫8字頭

我見人哋台仔都話用普通pc電源線都得，pc電源線即係而家電飯煲嘅水煲線，我唔知 PS4 Pro條線幾多A，但係電腦先用到水煲前一定唔會跳

PC power 線就得

Slim先係8字
Pro係梯形

屋企無檯機 喊出黎

不過自膠左無睇到係pro

無睇到係pro

不過厚板都係8字

叫鄰居借電飯煲條線畀你先囉

聽日落ssp 買